
                      Un verdadero insulto a los comics de spider-man, entiendo que ha mucha gente le gusto, pro yo creo que se saltan muchas cosas de la historia de spider-man, el guion da pena, una verguenza de spider-man interpretado por Andrew Gardifeld que no sabe ni actuar, son mucho mejores las dos películas de spider-man de Sam Raimi, no digo la 3 porque no me gusto para nada, para mí está película es la peor que se ha hecho de spider-man.
        
            